{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72322&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사우스코스트"
    },
    "text": "海を見ながらヒーリングを楽しむことができるオーシャンビュー客室として利用でき、プライベートなプールビラとスパを提供しています。 ソムイ庭園、アナンティ南海、タレンイ村のような様々な観光地が周辺に位置していますが、ペットは入室できません。 客室内では喫煙は絶対禁止され、プールとスパを使用する場合、飲食物の飲食や異物の投下は禁止されます。 すべての客室は禁煙で、駐車が可能です。 プールとスパが完備されたすべての客室でぬるま湯をご利用いただけます。 予約は事前に必須であり、当日キャンセルは不可能であり、当日現地にて決済する必要があります。 スパは全ての客室でご利用いただけますが、無料入浴剤の使用は禁止されます。 現在のイベントでは2023年2月まで宿泊客追加2名に無料宿泊の機会が与えられます。 客室内には様々な電子製品と炊事道具が完備されており、朝食は午前9時から提供されます。 駐車場と消火器、火災感知器が備えられており、バーベキューグリルを利用することもできます。 ただし、洗浄は利用者本人がしなければならず、最大人数を超えて入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの状況に応じて変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設ではペットを受け入れていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この施設ではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールとスパを利用する際、飲食物の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、プールとスパを利用する際には飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できる場所はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内全ては禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、予約のキャンセルは当日には不可能となっております。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際、無料入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、スパを利用する際には無料入浴剤の使用は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には様々な電子製品と炊事道具が完備されております。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時からですか？",
            "answer": "朝食の提供時間は午前9時からとなっております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 335
    }
}